【賀續作】王家衛會唔會開拍《東城西野》？

西野司，不如我地由頭嚟過

如果我仲有多條士多啤梨底褲，你會唔會同我一齊走？

留名

東城同學